其實大家驚唔驚解放軍？

我就唔撚驚！
講咁耐都係凶9你！

唔好俾派糖轉移焦點！
記住有人死左，有人盲左，有人重傷，有人俾人拉左！

沒有暴徒！只有暴政！

好驚

連登應該個個都唔驚,但出面大部分人應該9成9真心驚到仆街

雖然p牌 但係同意 都唔知驚乜鳩 2047 d下一代就仲撚驚呀

驚佢地摺被起角吉倒我？

一出即刻返屋企啦
買定午餐肉

樓價要跌了

講到悶

美軍來了我帶路
共軍來了我睡覺

解放軍弱過速龍/sdu

想問下解放軍來左會點

係都香討u汪驚先
連登仔個個愛國愛黨 驚條春咩
共軍來了我瞓覺

我2014驚到2019

驚咩 佢敢過關 我敢返屋企訓覺

要出動深圳嗰班 咁即係駐香港嗰班係裝飾嚟？

我好驚 我真係好驚
好驚佢唔出

點會唔驚

因為大家都覺得佢唔敢出所以實答你唔驚
現實係班警察衝埋黎已經跑得快過保特

過咗10分鐘好耐啦

一出即刻返屋企瞓教

驚閪驚佢唔出咋
又話10分鐘到又話後個字腐

唔驚，人終需一死

驚佢10分鐘內黎唔到